有無綠洲撚,Oasis JJ

舊曲重溫先

Don't look back in anger

Little James

香檳超新星

Liam 新曲大家又覺得點呢

Wall Of Glass

Liam Gallagher - Bold

Liam Gallagher - Greedy Soul

爛仔band

don t look back in anger次次聽都有好正能量
另外自己都幾鍾意whatever, songbird, stand by me, the importance of being indie

Between,有無人好鐘意聽Demo Version

Oasis - Stand By Me Mustique Demo

Oasis - All around the world Demo

Oasis - Fade Away Demo

仲有哩隻嘅 Remaster 唔錯

Oasis - D'You Know What I Mean? (2016 HD Remaster)

係
特別係Liam

Don't go away

Wonderwall

All time favourite. 跑5年既songlist淨番呢keep住

Liam - Live Forever
正

聽過少少，有d歌好似差唔多咁

All time favourite!
特別推介 Champagne supernova,
half the world away,
I'm outta time.

第一次聽oasis係呀sir上堂播don't look back in anger

so sally cant wait

究竟嚟緊oasis 係咪真係會現身Manchester One Love concert?

what

Fuck off

btw , I'm back

champagne super lovely nova cunt is my favorite

whatever~~

fade away demo

live forever demo

let there be love

cigarette n alcohol

I'm back no worries

sound good hua?

I'm John Lennon

nice teacher

let's see see the potato ' s reaction

take me back! take Me back !

what's for !

Who put the weight of the world on my shoulders?

champagne supernova

Yes indeed I love them

I'm all for it

黎特

95年maine road個場你有冇打撚死個口琴佬?

96先啱

口琴佬好撚上位

Liam 個仆街仔單飛
出左新歌

Take me away

豎中指

Noel係邊

最中意呢首

睇緊one love manchester,想問打鼓彈結他個幾個係咩人？

Coldplay?

Stop crying your heart
Wonderwall
哩兩首是至愛
有次聽電台咁岩播咗wonderwall 跟住就開始留意佢哋同britpop

是stop crying your heart out 先啱 自膠

唔係啦

Fuck noel rkid didn't come to That concert

Liam首新歌點睇
我覺得幾正

近排真係狀態大勇

喺Glastonbury把聲幾好
希望Clockenflap可以搵埋佢黎啦

補返條link

Song2

把聲真係唔同咗好多

btw Rockin' Chair demo都好正

Dig out your soul 隻碟都ok

Lm,Stand by me Nobody knows the way it's gonna be

有
不過早排係咁聽聽到悶

有新野，幾正

Are you med for me ? !

Times are hard when things have got no meaning.

Hey you up in the sky
Learning to fly
Tell me how high

And then dance if you wanna dance
Please brother take a chance
You know they're gonna go
Which way they wanna go
All we know is that we don't know
How it's gonna be
Please brother let it be
Life on the other hand
Won't make us understand
We're all part of the masterplan

Tender

有無人去深圳演唱會

睇埋佢依排啲interview 見佢好似幾想Oasis reunion
係咪知自己之前衰仔同Noel嘈得咁勁又幾年唔講野咁